[保持熱度] 知唔知聽日係咩日子？

聽日係周梓樂手足被死亡嘅第13個月， 經歷咗咁耐嘅得同苦難同壓迫 ，大家都仲係面對恐懼之中， 國際戰線亦都因為拜登當選同武肺而處於困局之下。

唔好對咁嘅困局習慣呀 ， 由始至終香港社會已經畀魔鬼顛倒是非黑白， 無論係政治壓迫定係疫情滅絕，目的就係要將我哋呢一個群體徹底消滅 ！

你若放棄 誰衛我城？

我們永不忘記 我們永不原諒
我們必定反抗 我們必定報仇

我願榮光歸香港

光復香港 時代革命
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
剿滅匪類 刻不容緩
民族自強 香港獨立
香港人 建國
天滅中共 全黨死清光

push 1

push 2

推

push 3

多謝師兄

push 4

push 5

push 7

保持力度 永不放棄

push 6

push 8

push 9

push 10

黐孖筋咁撚樣都推唔喐

唔該曬絲打

push